
Apl
===
.. function:: Apl.linha; 


	:comentário: 

.. function:: Apl.inicVars 


	:comentário: 

.. function:: Apl.conectaBd n


	:comentário: 
	:param n:

.. function:: Apl.conectaBd n


	:comentário: 
	:param n:

.. function:: Apl.conectaBd n bd userbd senhabd basebd


	:comentário: 
	:param n:
		
	:param bd:
		
	:param userbd:
		
	:param senhabd:
		
	:param basebd:

.. function:: Apl.criaTab tabela reg


	:comentário: 
	:param tabela:
		
	:param reg:

.. function:: Apl.criaTab tabela reg tipo


	:comentário: 
	:param tabela:
		
	:param reg:
		
	:param tipo:

.. function:: Apl.delTab tabela


	:comentário: 
	:param tabela:

.. function:: Apl.criaInd tabela nomescampo


	:comentário: 
	:param tabela:
		
	:param nomescampo:

.. function:: Apl.adCampos tabela listaCampos tipo


	:comentário: 
	:param tabela:
		
	:param listaCampos:
		
	:param tipo:

.. function:: Apl.altCampos tabela listaCampos tipo


	:comentário: 
	:param tabela:
		
	:param listaCampos:
		
	:param tipo:

.. function:: Apl.criaEventos str nomeComponente nomeLogico arqEvento


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeComponente:
		
	:param nomeLogico:
		
	:param arqEvento:

.. function:: Apl.criaEventosTextField str nomeComponente nomeLogico


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeComponente:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.criaEventosCombo str nomeComponente nomeLogico


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeComponente:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.criaEditorCombo str nomeComponente nomeLogico


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeComponente:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.criaEventosBotao str nomeComponente nomeLogico


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeComponente:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.criaGetNome str nomeComponente nomeLogico


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeComponente:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.criaClasseTab classeTab pacote strCampos


	:comentário: 
	:param classeTab:
		
	:param pacote:
		
	:param strCampos:

.. function:: Apl.recupClasse classe pacote


	:comentário: 
	:param classe:
		
	:param pacote:

.. function:: Apl.backClasse classe pacote


	:comentário: 
	:param classe:
		
	:param pacote:

.. function:: Apl.criaClasseTela classeTela pacote arqTemplateBeans arqTemplateTela


	:comentário: 
	:param classeTela:
		
	:param pacote:
		
	:param arqTemplateBeans:
		
	:param arqTemplateTela:

.. function:: Apl.trocaLogico arg nomeLogico


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.getDadLimpo str val nome


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param val:
		
	:param nome:

.. function:: Apl.getDadLimpo str val nome


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param val:
		
	:param nome:

.. function:: Apl.pegaDadStrCps strCps nomeDado tipoBean campoTab nomeLogico label strConfig


	:comentário: 
	:param strCps:
		
	:param nomeDado:
		
	:param tipoBean:
		
	:param campoTab:
		
	:param nomeLogico:
		
	:param label:
		
	:param strConfig:

.. function:: Apl.procClasseTela classeTela pacote


	:comentário: 
	:param classeTela:
		
	:param pacote:

.. function:: Apl.procClasseTela classeTela pacote classeTab


	:comentário: 
	:param classeTela:
		
	:param pacote:
		
	:param classeTab:

.. function:: Apl.tratalinhaInic 


	:comentário: JaProcTela
		char ch;
		String strx = "";
		Io.sisfecha(fp);
		B.mensagem("PASSEI AQUI 1");
		if (!Io.sisabre(fp, arqTela, "r")) {
		¨new Alerta("Nao consegui abrir " + arqTela);
		¨return;
		}
		if (!Io.sisabre(fpo, arqDest, "w")) {
		¨Io.sisfecha(fp);
		¨new Alerta("Nao consegui abrir arq \nSaida  " + arqTela);
		¨return;
		}
		// Limpastrings
		getNomes.s("");
		getNome.s("");
		csPrs.s("CDEL1");
		csPr.s("");
		newCps.s("");
		newCp.s("");
		strEvento.s("");
		B.mensagem("PASSEI AQUI 2");
		strAcc.s("");
		while (Io.sisle(fp, linha, 3000)) {
		¨tratalinhaInic();
		¨if (acheiGet) {
		¨¨B.novaparte(strAcc, linha, '\n');
		¨¨tratalinhaFim();
		¨¨} else
		¨¨Io.sisgrava(fpo, linha);
		¨}
		¨Io.sisfecha(fp);
		¨Io.sisfecha(fpo);
		¨if (!Io.rfile(str, arqDest)) {
		¨¨new Alerta("Problema na leitura intermediaria de " + arqDest);
		¨¨B.emsg("Problema na leitura intermediaria de " + arqDest, "R", "", "L");
		¨¨return;
		¨}
		¨// troca as strings
		¨Bds ordemTabs = new Bds("\t\tV v=V.v();\n\t\tv.ordemTabs.s(\"" + v.ordemTabs + "\");");
		¨getNomes.s("" + getNomes + "\n" + ordemTabs);
		¨B.troca(str, "^^adGetNomes^^", getNomes);
		¨if (B.tamanho(listaCampos)) {
		¨¨B.novaparte(newCps, B.s("\nCp []cpsTela={" + listaCampos + "};\nBds listaTela=G.crialista(cpsTela);\n"),
		¨¨'\n');
		¨}
		¨B.troca(str, "^^adCampos^^", newCps);
		¨B.troca(str, classeTela, classeDest);
		¨B.troca(str, "^^classeTela^^", classeDest);
		¨if (!B.contem(str, "import java.awt.event.ActionEvent;")) {
		¨¨B.troca(str, "public class", "import java.awt.event.ActionEvent;\n\npublic class");
		¨}
		¨B.troca(str, "import javax.swing.JComboBox;", "import javax.swing.JComboBox;");
		¨if (!Io.wfile(str, arqDest)) {
		¨¨new Alerta("Problema na gravacao  de " + arqDest);
		¨¨B.emsg("Problema na gravacao intermediaria de " + arqDest, "R", "", "L");
		¨¨return;
		¨}
		¨if (!Alerta.checaOk("Modifica mesmo a classe" + classeTela + " ?")) {
		¨¨B.emsg("NAO MODIFIQUEI CLASSE " + classeTela, "R", "", "C");
		¨¨return;
		¨}
		¨// Io.move(arqDest,arqTela);
		¨Alerta.checaOk("CRIEI A CLASSE <PROC> " + classeDest);
		¨B.emsg("CRIEI A CLASSE <PROC> " + classeDest, "R", "", "C");
		¨Bds classeApl = new Bds(classeTela);
		¨B.del(classeApl, 1, 4);
		¨if (!Alerta.checaOk("SOMENTE PROSSIGA SE DESEJAR MESMO RECRIAR\nA CLASSE" + classeApl
		¨+ " Pode ser que voce\njá esteja trabalhando com ela !!!!"))
		¨return;
		¨criaClasseApl(classeApl, pacote, classeTab, classeDest, B.s(""), csPrs);
		¨// CRIACAO DA CLASSE APL
		}
		// TRATALINHAINIC
		static public void tratalinhaInic() throws ErrBds
		static public void tratalinhaInic() throws ErrBds

.. function:: Apl.tratalinhaFim 


	:comentário: exemplo: Colunas:Cod Suporte,Data Suporte,Hora Suporte
		Bds colunas = B.parte(linha, ':', 2);
		B.parte(colunas, colunas, '', 1);
		Bds coluna = new Bds();
		linha.s("\t\t\tBds cegonha=new Bds();\n");
		linha.s += "\t\t\tUtilsc51b.getDefaultTableModel(cegonha);\n";
		for (int iii = 1; B.parte(colunas, coluna, ',', iii); ++iii) {
		¨linha.s += "\t\t\tUtilsc51b.getDefaultTableModel(cegonha).addColumn(\"";
		¨linha.s += coluna + "\");\n";
		}
		} else
		if (B.contem(linha, "= new DateField()")) {
		¨B.troca(linha, "= new DateField()", "= CalendarFactory.createDateField()");
		¨} else if (B.contem(linha, "swing")) {
		¨¨linha.s("");
		¨¨} else if (B.contem(linha, "package")) {
		¨¨¨linha.s("JaProcTela\n" + linha + "\n\timport br.com.epsoft.bdjava.;");
		¨¨¨Bds str = new Bds();
		¨¨¨if (!Io.rfile(str, B.s("/j/templates/imports.txt"))) {
		¨¨¨¨new Alerta("Nao achei o arquivo  /j/templates/imports.txt");
		¨¨¨¨return;
		¨¨¨}
		¨¨¨linha.s += str;
		¨¨¨} else if (B.contem(linha, "public class")) {
		¨¨¨¨linha.s("" + linha + "\n^^adCampos^^");
		¨¨¨¨} else if (B.contem(linha, "private void initialize()") && !B.contem(linha, "throws ErrBds")) {
		¨¨¨¨¨B.parte(linha, trab1, '{', 1);
		¨¨¨¨¨B.troca(trab1, "initialize()", "initialize() throws ErrBds");
		¨¨¨¨¨B.iparte(linha, trab1, '{', 1);
		¨¨¨¨¨linha.s("" + linha + "\n^^adGetNomes^^");
		¨¨¨¨¨} else if (B.contem(linha, "Evento Automatico")) { // se ja tem um evento automatico - nao faz mais nada
		¨¨¨¨¨gravaAcc();
		¨¨¨¨¨return;
		¨¨¨¨¨} else if (B.contem(linTrab, "get") && B.contem(linTrab, "private")) { // eh um get de textfield
		¨¨¨¨¨acheiGet = true;
		¨¨¨¨¨if (B.contem(linTrab, "campoTab"))
		¨¨¨¨¨podeCriarCp = false;
		¨¨¨¨¨else
		¨¨¨¨¨podeCriarCp = true;
		¨¨¨¨¨B.compchar(linTrab, B.s(" \t"));
		¨¨¨¨¨linTrab2.s(linTrab);
		¨¨¨¨¨B.maiuscula(linTrab2);
		¨¨¨¨¨/// TIPO DO COMPONENTE
		¨¨¨¨¨B.parte(linTrab, comp, ' ', 2);
		¨¨¨¨¨comp1.s(comp);
		¨¨¨¨¨B.maiuscula(comp1);
		¨¨¨¨¨// COMPONENTE
		¨¨¨¨¨B.parte(linTrab, componente, ' ', 3);
		¨¨¨¨¨B.parte(componente, componente, '(', 1);
		¨¨¨¨¨componente1.s(componente);
		¨¨¨¨¨B.maiuscula(componente1);
		¨¨¨¨¨int pos = B.posstr(componente1, comp1);
		¨¨¨¨¨nome.s(componente);
		¨¨¨¨¨B.del(nome, pos, 9999);
		¨¨¨¨¨B.del(nome, 1, 3);
		¨¨¨¨¨convMin1(nome, nome);
		¨¨¨¨¨B.del(componente, 1, 3);
		¨¨¨¨¨convMin1(componente, componente);
		¨¨¨¨¨B.mensagem(("Linha          = " + linha));
		¨¨¨¨¨B.mensagem(("Linha TRAB     = " + linTrab));
		¨¨¨¨¨B.mensagem(("Nome Compoente = " + componente));
		¨¨¨¨¨B.mensagem("    Componente  = " + comp);
		¨¨¨¨¨B.mensagem("    nomeLogico  = " + nome);
		¨¨¨¨}
		xvars
		¨¨¨}
		¨¨¨// TRATALINHAFIM
		¨¨¨static public void tratalinhaFim() throws ErrBds
		¨¨¨static public void tratalinhaFim() throws ErrBds

.. function:: Apl.gravaAcc 


	:comentário: xvars
		}
		gravaAcc();
		}
		}
		// GRAVAACC
		static public void gravaAcc() throws ErrBds
		static public void gravaAcc() throws ErrBds

.. function:: Apl.criaClasseApl classeApl pacote classeTab classeTela campoInicial csPrs


	:comentário: 
	:param classeApl:
		
	:param pacote:
		
	:param classeTab:
		
	:param classeTela:
		
	:param campoInicial:
		
	:param csPrs:

.. function:: Apl.modClasseApl classeApl pacote classeTab classeTela campoInicial csPrs


	:comentário: 
	:param classeApl:
		
	:param pacote:
		
	:param classeTab:
		
	:param classeTela:
		
	:param campoInicial:
		
	:param csPrs:

.. function:: Apl.criaCp str nomeLogico classeTela arqCp


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeLogico:
		
	:param classeTela:
		
	:param arqCp:

.. function:: Apl.criaCp str nomeLogico classeTela arqCp tamCp sm


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeLogico:
		
	:param classeTela:
		
	:param arqCp:
		
	:param tamCp:
		
	:param sm:

.. function:: Apl.criaCs str nomeLogico


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.criaPr str nomeLogico


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.criaRel str nomeLogico classeTela


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeLogico:
		
	:param classeTela:

.. function:: Apl.convMa1 orig dest


	:comentário: 
	:param orig:
		
	:param dest:

.. function:: Apl.convMin1 orig dest


	:comentário: 
	:param orig:
		
	:param dest:

.. function:: Apl.edToolTip nomeTela nomeLogico


	:comentário: 
	:param nomeTela:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.getToolTip str cpToolTip


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param cpToolTip:

.. function:: Apl.getToolTip str nomeTela nomeLogico


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeTela:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.setToolTip str nomeTela nomeLogico


	:comentário: 
	:param str:
		
	:param nomeTela:
		
	:param nomeLogico:

.. function:: Apl.geraCriavar arqOrig arqVars


	:comentário: 
	:param arqOrig:
		
	:param arqVars:

